更新完iOS 13 後 記得去setting 開返airdrop

更新完發現變左 contract only
記得幫呀爸呀媽部iphone 改返receive ALL!!

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

contract only?

Contract only?

即係要同樓豬簽contract 先用到

contract only

好似有bug
明明開左 佢自己又熄返
同埋air俾人個時 佢完全load唔到附近有咩人

利申13.1

屌我極度懷疑係咪依家default cantact only所以依家完全detect唔到比其他人！點解好似無人講

開wifi開藍牙